[BLINK] BLACKPINK討論區 (30) 0103Jisoo 0116JenJen生日粗卡!

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

Jennie solo single-SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung

LISA站
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏‏
GODPINK @GODPINK0327
Cheesecake @Cheesecake0327
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
RainMeetLISA @RainMeet_LISA
re Dream @reDream_0327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

Lisa 留名

新人留名+我jen同我秀生日快樂

我係咪開錯台 竟然冇負皮

jisoo jennie老公留名

留名

1月1 d社會爆邊個

比D心理準備大家 我同彩瑛

Lm

jisoo 同我

jenjen ig段文

新飯留名

hater留名

老婆仔

真毒留守睇紅白

睇米津玄師

係咪呀

負皮留名

我就一定係
你就難講

睇mino

真blnk返睇blackpink house

Blink打錯

佢地今晚有咩做，做咩唔去mbc，師兄都有去

blink 都打錯

first love 淨係影 rose？

你想我點答你....

睇到了

彩瑛啲圖正到

blinks happy new year

Happy new year!!!

新年快樂
啲人走晒

新年快樂
同my waifu食緊飯

你隻手？

D社新聞：
Blackpink成員jisoo和Jennie與圈外男友（網名B華）今日透過經紀公司宣布將在下半年結婚了並決定兩女共侍一夫！

網名B 華
404 Not Fund

係就係Jennie 不過係KAI

Dispatch

Currently both SM and YG Entertainment are unable to be reached by reporters regarding Kai and Jennie, or are not willing to release a statement yet

上面

Kai變左真人kai

YG係咪得罪左dispatch
連續兩年都爆YG既

各位Blink 新年快樂
祝下年Blink 同Blackpink 來年健康開心, BP 要多啲 CB

YG Entertainment releases their “statement” regarding Kai and Jennie’s dating report

“We had no idea about this. We are looking into it now”

呢啲料唔好盡信la

其實我幾驚訝，不過拍下拖都無壞

靚女係多人追

Jennie

你開心就好了

你仲有彩瑛ma

弓喜曬
Kai咁大隻jenjen就好

yg回應又搞關公

kai真人上連登?

Jenjen呢排成日比人黑 有個男朋友仔支持下佢係幾好嘅

加油Jenjen同Kai

好驚yg一怒之下雪咗bp 你都知yg個雪櫃入咗就出唔番

Kai 咁柒都啱
Jennie 唔係下嘛

YG 個Statement 似係嬲多過真係check

你收下把口得唔得呀

唔支持佢地
如果係真嘅話

大方D啦
支持jenjen

你唔支持都唔好係度話其他人

Jennie肯定比人照肺

係討論區討論呀

block咗佢好耐

菊花

Hi

Vlive 個投票有冇話top 幾先有將攞

真心驚雪
老楊癲起上黎唔係人咁品

唔知去6樓定7樓呢

SM 承認左
差yg

認真咩 團仲未comeback就搞啲咁既野

7樓好似大獲d 之前勝利講

去7樓要著厚衫上去

要去天台

anyway啦 jenjen自己中意就夠
雖然有d sad

依家天氣凍着羽絨上去都得 依獲一定係7樓

Lisa

仲話有新歌

Bp今次玩完

估下yg會唔會出statement 定又冷處理

rest未

6樓入去讚幾幾句就得

冷凍處理

比我就唔回應，今日出埋cb預告

Jennie 遲早都要出黎答架啦

節目《Michuli》是Jennie第一個固定參加的真人秀，12月14日時曾被劉在錫問到「有沒有跟藝人偷約會過？」坐著表示回答「有」、站著則代表「沒有」，她無奈回答：「什麼啊，那我只好一直站著了。」她解釋社長梁賢碩會監看節目，「我如果在這裡答『Yes』，那等等就會收到社長的簡訊了，內容是『死定了』

無無你啦

睇黎死梗
YG個反應似係本身唔知

啲演唱會....

又唔好咁
佢地都有一日會大
btw 祝福jennie

唔知你地對bp 印衫有無興趣

又唔係官方

留名先

屌你啦

點解既

SM射個波比yg
世仇公司貢撚小器

你岩岩睇到篇新聞又話脱飯去睇rv

yg之前bb果幾次都冇應?

Ching又屈

Gd同太陽都秒回喇
都唔太影響到地位同人氣

好似一路呢D拍拖新聞都冇

GD有認到咩

女團認拍拖好似比男團難咁

無咩，記錯掛

記得GD好似冇
但佢地係bigbang,認唔認都唔會影響地位同人氣

bb之前咁多大單野都冇事 拍拖濕碎啦

樂觀蛇

ching唔好喊啦

all that bullshit about yg not knowing about this but only after the news is released, is prob fake lol
dispatch doesnt work like this, they normally get the photos then send it to the companies and the companies would pay a certain sum to cover it up

yg 覆左未？

未

唔係話D社同yg翻咗面咩

可能唔會覆

所以應該冇通知到

yg搞咩？
咁多仇口嘅

I was waiting this whole time for YG Entertainment's statement on Kai and Jennie

Turns out their final statement was that they would take the same position as SM

"We take the same position as SM"

咁hea

可能YG嬲到核爆

係7樓出文

官方？

唔識韓文
不過朴巴應該唔會老點人

naver出冇伏掛

大方D喇屌

We take the same position as SM
都幾柒。。
好似比sm話事咁。。。

比我感覺係唔耐煩咁講左句:
屌唔撚知呀

屌唔撚知呀
是撚旦啦

平時冇回應，今次有一句算係咁啦

咁回YG 似係嬲到核爆

blackpink 下次行程幾時

jennie 係美秋里都講過啦

一係好快 一係冇

yg 大方d啦

dispatch claims they have 4 other couples that they‘re preparing to leak, so remember this.

when dispatch gets info on an idol, the management is contacted and they have the option to pay to have it go away or to allow it to be leaked. this is NOT news to YG in the slightest.

跟蹤屈錢

睇黎2019年都唔會見到blackpink架啦
好高興認識大家
有緣再見

唔緊要,呢度大部分人去其他團度咪見到

比左咁多錢推有乜理由長雪

睇到隔離post 話有jisoo

好似係假list黎

個list話kai同唔出名女團同埋jenjen係圈外男友
-完-

一定假
佢同緊我

認真講句
我尋晚真係有預感bp其中一個會比人爆
真係唔係馬後炮

我先係

講真爆唔爆都係咁
最緊要繼續有show 啫

BP 仲有段2019年happy new year 片
應該無事嘅

仆街d社 我blackpink冇啦 曾經我幻想過佢地真係會紅足全球 無啦屌

笑死
啱啱先爆大單野
阿秀同blink 玩overwatch

有咩緊要得過打機

D廢老係咁

廢老唔打機點生字存

講個id黎同呀秀一齊玩

佢只同我玩

紅唔紅真係其次冇乜所謂 只要佢地開心 keep住有野做同blinks見面 咁已經ok

躝啦
係都同我玩

躝去睇隔離pink啦

邊個po

鯰你老母魚呀

快啲CB啦

（重大突發） D社爆料EXO KAI同Jennie 係情侶 被拍到在車內約會

但唔紅就無野做啦
不過有Lisa d 亞洲Fans 應該頂到

Jen ig follower 一路上升緊

Kai d fans

Single goal : to let her have a wonderful birthday~
Let’s tweet all the tags~
#지수 #JISOO
#HappyJisooDay #BloomingJisooDay #MissKoreaJisooDay
今次個tag

d人好鍾意企道德高地

講真佢地拍拖關人鬼事咩
最緊要繼續出show啫

其實我都唔明
大家應該都係around十幾至廿幾左右,點解價值觀可以差咁遠

鍵盤戰士

如果Jennie聽日蒲頭出帖，都應該無事嘅

三條間Instagram都仲有出Jennie嘅相
應該無事

無人Instagram 有update 過

點都隔幾日先喇掛

聽日jisoo生日
再唔出post真係可能大獲

咁平時好多帖架嘛佢地

jisoo:輕鬆打機中

岩岩同佢玩完overwatch

死力架咪FF我女人喇

50步笑100步

成班痴線佬
Ff我老婆

風頭火勢
點知老楊一定發乜神經

#MissKoreaJisooDay

#HappyMyWifeJisooDay

衰妹

Jisoo happy birthday

我老婆金智秀生日快樂

Bb

Jennie 同Lisa 出咗story

jennie 同Lisa都有story

Happy birthday Chichoo

happy birthday my jisoo

又係呢個style
玩左2年

生日入黎say 個hi 先

template 黎

Jisoo生日粗卡

又係你

我jisoo生日快樂

Happy birthday day Jisoo

#MissKoreaJisooDay

佢大芯西

大家互相支持

Jisoo生日潛左水 代表乜

打緊overwatch

你隊隊都支持..

你終於上水啦

可能啱啱先食飽

我代我女友同大家講番句kamsamida

頭先掛住拍拖所以咁遲先post相 唔好意思

4個都玩story
費時比人留言

秀秀生日快樂

BLACKPINK was mentioned on the cultural TV show “Coolkkadang” as the “magical group that has enraptured Thailand”.

They mentioned Lisa’s moonshot fansign event where purchase of makeup gave a chance for a photo with Lisa, and how the son of the ex-prime minister spent 3.5M won

有錢

係咪Lisa 隻手

我

FF 少陣

.....

今次到KIA 贊助

H&M uniqlo

留名等睇kia fs

重點係雞脾

因乜解究會覺得呀秀想要雞脾

集資幾多 要送U 記同H&M 咁慘

送h&m不如自己設計件有心思d喇

有諗過HK fans 名義寄野去
不過HK 無offical fans club

雞髀咩事

唔覺得阿秀會著

唔知點解對住阿秀係想送D痴線野比佢玩 我都係咁

咁送我比佢就啱啦
去買機票先

Jennie 咁多kia 野

去美國咁開心?

正式宣布一班ff我秀嘅痴線佬攻陷本post

以為同ariana grande

想問下個view 呢
Chrome 裝插件自動repeat youtube係咪都計

Sunday嗰日就正 冇得同ariana zedd嗰啲見面

呢度淨係識ariana 同 blackpink

blackpink 個名仲大過juice wrld

收到風YG比錢買字體大細

Btw 其他個啲係DJ 多?
好似唔多歌手?

希望佢地係美國有新歌唱 btw 佢地如果成個禮拜都係嗰邊會唔會上talkshow呢

全體上billboard

好多BP粉

假架
全部yg買

唔理啦
Btw 好似係第一隊k pop 女隊上個音樂節

全部買，假像黎
好似係

Ariana 個日 YG 有份表演?

美國rapper黎㗎

假架
YG 買左位表演

Blackpink

梗係睇依個

Yg 黎?

個嘴心形好正

求中字

原來有好多禮物收咗，好多名牌

好似同concert隊band一齊出

jisoo bar痴撚線....

差唔多喇 集資咁多
唔送返咁多比人懷疑落格
前吧主就係咁落左台

今年LISA吧 20萬 睇下會變咩出黎

gucci一皮

可唔可以講下四個分別集資到幾多

集20萬？cls

屌那星原來仲有

無留意其他吧
剩係知LISA吧有22萬左右

又switch？
佢好似打緊喎

니니 🖤

之前好似睇過排名 rose排最後

最少人飯係我女人

三億

而家谷緊ddu du ddu du 6億

遲左講生日快樂 !

Thx 朴巴

其實微博有中文
不過我懶

英都ok, thx

🔥🔥🔥
嬲緊

係鬼 佢從來D cm淨係會覆🔥🔥 同埋個ac有人幫佢管好似係

原來係咁
🔥🔥🔥

我新飯黎，師兄唔好見怪

我都新飯

我都係 今年先飯

聽日好似有function

金唱片

係咪有獎攞

我lisa

[INFO] Top 10 Most Followed Female K-Pop Idols On Instagram - JANUARY 2019

1) Taeyeon - 12.9M

2) #LISA - 12.4M

3) #JENNIE - 11.4M

4) #ROSÉ - 9.7M

5) #JISOO - 9.6M

6) Yoona - 9.6M

7) Hyuna - 9.4M

8) Suzy - 9.2M

9) Jessica - 8M

10) Krystal - 7.4M
又升得幾快

我Lisa好快第1

jennie都好似突然多左

有exo加持

Exo 好紅?
唔識男團

啲follower係買返黎 緊係升得快

GDA Day 1 Red Carpet live

嘩lisa今日隻衫

Jen條裙好似皺咗咁

見到

無野睇

係咪話今日有special stage準備咗

又係jennie 特別啲

4件都好hea 喎
YG 搞乜尻

Rose得一束lun髮 好cute

仲嬲緊

落去中環行轉
周街都係呢啲衫
Rose 個套花衫都唔夾其他人....
炒左個造型師佢啦

嬲都好正常啫

jen絲

個個改晒名

唔係

咁都認得

原來Celine 野黎

你咪呀, 呢個帖不嬲都係靠你

嘩
上台個set 衫靚好多

召喚會然名井南的彩瑛

朴巴知唔知golden disc 個rundown

2019 Golden Disc Awards performance order

Roy Kim
Chungha
(G)I-DLE
WINNER Mino
Girls Special Stages
BLACKPINK Jennie
Im Chang Jung
GFRIEND
Bolbbalgan4
BLACKPINK
TWICE
iKON
Mamamoo
SSAW Tribute stages

而家班馬衫個女仔係？

搵到，應該係(G)I-DLE

Congratulations to BLACKPINK for winning Cosmopolitan Artist Award at the 2019 Golden Disc Awards - Digital

可唔可以換番個造型師

Congratulations to BLACKPINK for winning Bonsang at the 2019 Golden Disc Awards - Digital

名井南+彩瑛s..

無Blackpink 全體?

......................

個stylist 玩jisoo??
件衫

ar...見到la...

師兄驗眼

幾靚喎

呢set 幾好
起碼有黑金主題

我都覺得幾靚 carry到

jensoo

Celine真係錫lisa

Jisoo 好cute

jisoo隻手做咩次次都係咁

扮緊個奬座個動作
佢不嬲on9

唔on9就唔係佢

手快快比錯左負評

就負皮你

呢個華B仲未找數

又想小妹找

又想朴ching po證據

誤解曬我意思

55

My wifey

段intro都幾鳩
就咁落黎再行返去個stage

mma果個都係 就咁企係度

等我仲以為有啲咩特別表演
原來表演行路

睇片都覺得凍...

00後？

三個識跳哂solo咁濟

Jisoo

LISA 做咩？
無啦啦有個＃RespectLisa tag

好似係有韓國人話佢似變性人，所以東南亞就respectlisa

10後

碌碌下ig都見到
邊個搞我lisa

唔知jennie去左幾樓

有冇見過Lisa飯呢類gif 圖ac?

有冇爸打知道到時演唱會現場有冇得買手燈

港場9成9 無

YG點會無,預食多100蚊

點會無野賣

講認真對待舞台肯定係Lisa>Rose=Jisoo>>>>Jennie
好似都無乜lisa跳錯/hea跳嘅片

點解係都要拎4個member黎做比較
你推埋佢 我走先

Sor 又講錯野
我新飯
朴巴原諒我

貴d都唔算大問題 最驚到時佢運好少貨過黎 好快比人清曬

YG演唱會
無野多,手燈多
利申睇過4次YG旗下演唱會

手燈係咪啫係個槌仔

係

呢舍係重點貨黎,唔會唔夠貨

佢d products 出黎都係女人野 唔想搵男人錢咁

計唔計埋BP日巡/韓場

無去過日韓

反而我想問佢個D Product係咪係場邊都可以買?

咁T呢

又想屈

事實

我都冇 好後悔當初冇去

追完韓國cb冇錢過日本

扮咩啫
明明港場買$980

佢19號個場買1580

Rich

有人撞期比左張飛我

止唔止

冰袋都出埋

又話唔買女人野

唔係女人野唔係冰袋 手燈袋黎架

好閃好少女

You竟然是個girl

都幾樣衰
我買完都未玩過

手燈都有袋
韓場買？

原來月尾就係 有冇弟兄知邊度有手燈賣

yg select / 淘寶

信和

小妹用岩曬

唔係場邊有？

出d 男人都著的的tee 好過
當然唔係話下下要去到1比1人型咕臣依類野

你之前咪成日貼囉

識買一定係買拖鞋同毛巾

想要個杯

買完唔捨得用

我諗住場邊先買咋

睇著搞錯日子呀你

早左去唔會有事的..

大芯閪

我女人呢幾次啲衫都幾靚

係幾靚幾岩佢style既
不過搞清楚係我女人唔係你女人

Cb 呢

聽講下個solo 係rose

1도 없어

禁錯隻狗
Cb呢
呢個先真
佢地咁搞法
隨時4月先出solo

Btw 泰國Lisa 主場有成3場

bro

大芯西

你囉

Ho ball

孫孫恩係邊個

打錯野添

邊個想改名做朴彩瑛
朴ching無哂quota

快啲搵人改

朴巴直線自爆做埋apink飯?
明明之前話淨係BP

收到件衫好正

什麼衫

封口令

全港公營中小學擬增逾600副校 每月頂薪最多加15K
?

屌到我女人比人搞
痴撚線班友係咪咁得閒逐個anti

之前jen 早幾日lisa 依家到chaeyoung 下一個係咪jisoo

咩事？竟然搞我女人

鍵盤戰士大家咁認真?

貼錯

這個才是

都好正常啦
唔通開口認咩
唔雪你咪算係咁
YG 出名嚴, 好似係

YG 唔雪鳩你 已經好比面

" BITCH I'M SOLOOOOOO "
真係好_ 夾佢個格

DDDD surpassed TT as the most disliked kpop gg mv we broke another record blinks congratulations💘

可借追唔到DNA

DNA 太勁, 追唔到ga la

但我想問600m 係咩黎
指標?定咩

你係咪好開心 終於唔係你果團

600m 係view 數ma?

兩首都好聽

係呀, 但DNA 早出過DDDD 咁多
點比較

view數照比較ga 啫

唔知邊首到1B先呢

原來698 d 飛都賣哂
仲諗著d 19位無人買

香港人只係唔慣企 最平最貴第一日就full了

以為仲有啲位可last min 買

689好早就無哂啦 淨番都係企位

原價都仲有位喎

想買concert 坐位的朋友留意

又整得幾似喎衰鬼

唔算貴喎

又比我周到華b

好芯

飛泰國了

你個名

我Lisa

你個名咪又係

打錯字姐

打錯個金字?

咪屈

見到啦 老是常出現
佢去唔驚比jen站屌咩

又話close又話del account
冇句真

都唔知幾多人撐佢

對佢好失望

泰飯 btw咁多保安

無返咁上下人 溶左佢地都似

收到風呢班全部AI黎
Yg異

其實佢地4個都係假 vr黎

好熱

真係幾好秩序 好過之前日本

好似成30幾度

屌彩瑛story..

日本個次

呢隻頭髮色幾靚

痴線
靚到

wa diu....

玩咁大
Btw CB 呢

呢個我真係無能為力

咩無能?
你講緊去睇?

成個2019都巡演
下次CB 2020

你得既

終於似一set
但Rose 又突出左

咪係
歐洲都係4000左右
特價個時

屌
睇錯咗north Korea
嚇一嚇

所以咪話三月有機
三月三完最後一場亞巡 四月十二過美國
中間一個月時間cb有新歌去美國唱....如果yg肯的話

師兄驗驗眼好喎

除非yg又好似上次咁一年一cb 咁就5月6月左右 個world tour都未定日子 估佢最快都年中la

正常係幾耐出新歌架?
定係YG 個啲特別慢

咁即係其他人有排都未有得出SOLO啦 成年都係到world tour

YG一年到三年到喇

有心嘅tour緊都可以出

邊有時間錄歌+練

理論上黎緊既係Rosé Solo
我估3月巡演完要休息一陣 如果要練歌練舞拍MV準備photo album
3-4月呢段時間應該冇乜可能做到
所以我本來expect最快都5月solo debut
但係兒家突然出個衝出亞洲巡演既消息
未到下年都未有comeback

BB行緊tour都出到
睇行程點安排姐

4月仲要上美國大台
肯定有特別野練
仲邊有時間錄歌

出得 唔打歌咁解
個個星期六日都唔係韓國 咁岩bp淨係上音中人歌 出歌唔上音放 不如唔好出

world tour可能就係得三場呢

咁寧願唔好咁chur
等間搞到傷哂重衰
等閒上綜藝仲好
但通常都係cb 先會上
唉

一場咁曬料

我寧願團cb都唔好solo住 出道兩年幾得9首歌搞笑咩

有感覺jennie既腳傷未康復曬

老楊: 唔出歌都開到tour，點解仲要出歌

真blink都會有同感 想要full album先
我地心入面一定唔會想咁快solo 但做得到既野咪一樣都係支持佢solo上台

屌
好撚on9
快啲comeback仲好啦
又solo又world tour

似啦
之前行GDA LISA 都搒一搒佢

岩 con揾下嘉賓 cover多幾首咪得 唔洗出歌啦

Europe果個會去London
會唔會搵到Dua Lipa

BLACKPINK World Tour "announced" cities - Europe

London
Berlin
Barcelona
Amsterdam

咁就正啦

BLACKPINK World Tour “announced” cities - Europe

London ()
Berlin ()
Barcelona ()
Amsterdam ()

每度一場？

pk europe都4場 咁加埋north america australia咪十幾場

未confirm幾多場

阿秀會唔會好尷尬 ?
英語系國家concert
得佢唔識英文

I am Jisoo. Thank you.

唔識都好得意

今次真係REST.得

想聽我BB講英文

抖返大半年

I am Jisoo. I am ok

聽過

仲rest. close啦

My name is Jisoo.
J i s o o, jisoo.(玩手指)

네눈속에 비친 내가좋아서

連Jennie 都 blur

Yeah

Oiginal members

好似話有新人加入
但我覺得已經夠人囉
再加人嘅，我Jennie咪又少啲鏡頭

本身嗰班已經玩熟咗，加人又要重新適應，希望多啲集數啦，至少十集up

本身9個已經好多

係未想Jennie 真正變solo ...............

但拍個時肯定比人追著問kai野
除非YG 比錢叫佢地收口

咁分開上綜藝都唔代表啲咩嘅....

太好 nonagon 終於執柒

下個唔知會唔會係moonshot

Lisa好似有份架喎

小編比歪豬逼買左幾多件

原來係櫻花

小編今晚飛

秦場

要返工 不了

知你幾點飛

大芯屄

講bp都話我芯

朴巴=原罪

我專一pink

扮乜 啱啱先見到你喺隔離po

live nation真係好撚賤

唔知你up乜

利申 圖已cap

宇少 睇邊個

jisoo既朋友姐係我既朋友

華b之前睇winner ikon係咪都冇

大牌

咁又有

理論上應該一早搵曬fan page咩winnerhk, yghk果堆官方代留貴飛
再問埋佢地會點做應援

Wifey

ucc yr name大芯閪
佢地老公係度揾我咩事

rose 同 lisa 比人放咗上pornhub ig story

Pornhub 都有ig

Tag 錯人

諗起我老婆要比人J真係幾難受

收皮未

點解你痴線成個鐘都係得兩個負評
我就咁快咁多

我專一嘛似你咩

因為你芯又走數

天地有正氣
Keith Leung冇叫雞
朴巴好專一

華b唔走數

上twitter又話del左 仲係度既

又唔係我放
負評我做乜

痴線
香港實無...

Jisoo solo 雪之華

師兄又錯link

依個先係
Jisoo solo 雪之華

BB們

躝啦

講得好!

個場好撚大

停左

冇喎 仲live緊

forever young

啱啱load到不過起哂格
不過幾好feel
港場應該唔會有

你企企位唔會無feel

段live係山頂位

最貴最平位先最多真fans

最平

又好似有啲道理

stay

咪扮

佢記錯下個禮拜張飛

好記得話9百幾蚊

想去

咁多人有燈竟然

你要除2

睇live段片 好撚多人

皮已負

泰場幾多個位 仲加場

rundown同D衫同韓場差唔多一樣

小編啲戲好屎

達哥黎

jennie 話we will comeback very soon

with a song

comeback 韓國啊嘛
緊係soon 就係大後日

comeback 開下一場秦場

點cb very soon呀 最早都要三月啦

冇站出圖?

jisoo ka

Wa 屌
My wife

港場大家準備好上鏡未

買唔到vip

會唔會變第二次金鐘m記

公開審判

如果全部仔 拎住個粉紅鎚仔影相
好難唔上位

又認錯老婆
明明係我老婆仔

原來我女人都10m followers
差jisoo就全部過10m

又引我買野

女裝黎

小妹岩曬

好大個場

真

我Lisa段solo正到

番家鄉果然唔同啲

小編

正呀個場細場黎

你去?

小編慘到

咁鬼多人仲要屎忽撞棍焗死都似

3場去哂?

好多人

Lisa 真係好鐘意咀人

今次得Lisa solo dance 同 Jennie solo?
Jisoo 同rose 有無solo

Rose 同之前一樣
Jisoo clarity

Lisa ig follower 突破天際

真係升得好鬼快 半年咋

yg買到窮

YG 有米
見到平均一日都多成幾萬followers....
心諗真係有咁多人咩

16m 無難度

yg 又贏

Twice, red velvet都無個人ig
點比

下，佢地唔開唔關人事架喎

佢地唔開ja ma

btw blackpink official ig 都直逼BTS

bp ig 都應該好快過bts

幾多都好係其他人眼中都係假好似係

其他人點睇唔駛理佢地la

我唔知bts喎
bp 應該都係因為Lisa d 東南亞fans 先咁多

有得睇好睇啦。。。
個人覺得d女團特別短命
不過BP人少，可能唔同

所有都係la, 有得睇好睇, 你永遠唔會知佢幾時會完..

Yg又柒

咩事

唔知勝利有演唱會
得返兩個dancer勝利自己請

all in blackpink

又有位入bp數

邊位巴打拍左段片比bp con
頭先播左出黎

主場係唔同啲
LISA 每個動作同說話都充滿尖叫聲

rose 唱泰文歌

jennie 用泰文唱solo

想佢地唱廣東歌

段賽車VCR 變左洗車VCR

ˊ

有人浪玩 氣氛好過韓場

話會cb after the concert
不過唔知實際時間

1年後都係after

好老實 真係當睇第一次/最後 live
有幾多隊好似snsd 咁長命
有都拆左solo 咁開show

我twitter睇到話係會返黎泰國再開concert
邊個先啱??

有機會我聽錯
因為我忙緊第啲野

Jisoo都10m follower了

完

阿秀段英文邊個代打

孖辮lisa . 掟巴有冇興奮到暈左

成粒鐘唔見佢應該暈左了..

小編呢

收到風又中左暑

食緊飯
12個鐘未食過野

掟巴係咪去企位

睇運,時嚴時鬆
但唔好諗帶相機喇,見過保安會沒收

相機都唔帶得

Jennie will not participate in SBS 'Village Survival, the Eight Season 2' due to BLACKPINK's World Tour - confirmed by Jung Cheol Min PD

There will be a special guest every week

Yoo Jae Suk, Yang Se Hyung, Jang Do Yeon, Son Dambi will return

Jennie ar

WTF 可以唔駛睇了

BP 唯一綜藝都無埋

正常
30/1,31/1開始拍
2號concert
係真係冇時間去拍

好事黎既 唔洗jen咁chur

我女人真係世一

孫娜恩?

wifey&hubby

我女人叫朴彩瑛

Lisa 好耐冇update Instagram

Ho ball!!!!!!

各位點解我老婆仔翻唱隻歌比個原唱者轉推

陳奕迅邊有推

阿秀不嬲唱歌好好聽
之前vlive清唱正到

仲有雪之華櫻氣舞都正撚到

日日都聽

Grammys

推到拎Grammy

yg課唔課先

今晚個tag好似係#Black2TheBlink

有無kpop 攞過?

Lisa起碼有update story
Jennie連story都冇
唔知係咪比yg禁左用ig

jen有出現係其他member ig 係佢自己乜都冇po

有無山頂位

CD warehouse 算係我見過最齊的地方

我Lisa型到

2周年

Lisa bbg up what

instagram 有翻譯架喎

#ShinningJennieDay
今晚個tag

條腰

13.4M

Ddu du ddu du mv 比youtube 落左架

yg比唔夠錢

比人亂告copyright

得罪邊個比人搞
4D 同 solo 都無左

得罪邊個 你話呢

Key 圖定認真 咁大膽？

fan art

Key掛 個像數唔同

Jenjenkai poster?

唔清楚

唔知 係ig睇 嚇親

陣間比人扣views就好笑

無可能會真
佢2個都無認(公開)

好似係copyright 問題

唔止我地 其他團都奶野

個間野假嘅

官方片會有乜copyright 問題
Youtube

search完個名 好似上年都好多依類事件發生

應該係同一時間有好多人report或者黑客

話係印度公司

So an Indian company called Aiplex Software has made copyright claims on a bunch of music videos and gotten them removed

Some of the ones gone are:
TWICE Like Ooh Ahh
TWICE Likey
TWICE YES or YES
BLACKPINK DDU-DU DDU-DU
Jennie Solo
BTS V Intro;Singularity

淨係搞大團

係咪要錢

YG 金已課

完全冇信過

rosebbg

老婆仔世界第一呀

我好warm唔洗擔心我

痴線仔

#ShinningJennieDay

張相

HBD to jenjen

我jen生日快樂

搞咩用細個相